朋友話連登只有廢青 我不相信

佢話連登得啲大學學位都無嘅人
我唔相信

不如大學grad左 做緊嘢嘅朋友一齊傾下計

會考30分身高180鳩長30公分單手游出公海抵抗絕對零度又要同你講？

Between 鳩up大會正式開始

睇我個名就知我唔係廢青

利申就黎碩士畢業

廢中一名，拎過幾個總冠軍之後，依家係電視台吹水

肥絲大隻

等左好耐

無工作? 係邊度讀, 咩科先?

咩野總冠軍

港大醫科
自己開左私家

申利：鳩up

時薪2000 每月最少出trip一次
食盡各地美女 美食
不過中五畢業

利申9up

科大third hon ee grad
打算唔做返ee

終於有人認真回覆!!

科大讀third hon...真係好慘 今年GRAD?

成日出post/用好多時間上連登果啲咪有機會係廢青囉

利申: u grad

月入3萬
做飲食
中六畢業 22歲

暨大畢業